因果循環香港命運

不如大家諗下究竟我哋做少咗咩，做咗啲咩，先會發生出現而家嘅狀況。

84放棄主權
89不了了之
97香港淪陷
03只顧經濟
08支持敵國
14和理非非
19無膽革命?